[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機 (108)

[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機 (108)

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

所有耳機/player/線一切以你自己對耳為標準

耳機聽感自己試
啱唔啱聽自己知
-punk巴

所有野信自己對耳好過信sales / post內巴打
巴打/sales對耳仔唔係你對耳仔 每個人聽感都唔同
買野前一定要自己試清楚諗清楚

耳機潮文合集:

經典耳機推介 （舊版）

CM推介（舊版，麻煩有玩cm嘅ching幫手update)

香港常見既既CM有:
fitear 333, 334, 335, air, aya
VE5, 6XC, 8
64 a18 (遲d有a12t)
qdc 變色龍,qdc 8, 雙子
UERR, 18pro

入門dap（整合中）：
$2000樓下：
Hidizs AP80 pro
Hiby R3

$2000－$5000
IBasso DX160
Hiby R5
Hidizs AP80 PRO CU

耳機推介：
$1000樓下
e2000／e3000
ie40 pro

$1000-$2000:
sony n3ap
ATH-LS200
Jvc fw01
QDC海王星
Campfire Audio Orion
新增項目：
ie400pro

$2000－$4000（新增）：
b3
ie500 pro

耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

單元類別

動圈單元

現時大部分耳機 (無論入耳式或是頭戴式)，主要都是使用動圈單元。
發聲的原理和一般音箱一樣。

例：

Sennheiser IE8

HD800

動鐵式

又稱平衡電樞式。利用了電磁鐵產生交變磁場，振動部分是一個鐵片懸浮在電磁鐵前方。
當信號經過電磁鐵的時候會使電磁鐵磁場變化，從而使鐵片振動發聲。
優點是使用壽命長、效率高。

由於動鐵單元細小，所以有很多入耳式耳筒安裝2-20個動鐵單元，分別用來分析高、中、低音。

例：
Shure SE535 (三個動鐵單元，低頻*2，中高頻*1)

JHAudio JH16Pro(需要訂造耳模，八個動鐵單元，低頻*4、中頻*2、高頻*2)

20單

圈鐵混合

同時採用動圈動鐵的單元，理論上能夠互補長短。

例：
AKG K3003 (一圈二鐵)

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店多，地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒
總店越搬越細

金聲耳筒專門店

GOOD
唔少耳機都可以任試 (但冇亦軒咁多)
總店人流較少，環境靜D，可以專心D試耳機，耳機也比較新淨
分店多，地點尚算方便
價錢比亦軒平(?)

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

AV2000

GOOD
價錢[rgb(255, 192, 203)]通常比其他鋪頭[/rgb(255, 192, 203)]平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
旺角鋪人多嘈雜，難以專心試聽
高登&灣電鋪雖然環境靜啲，但就少好多嘢試

Jaben HK

GOOD
好多貴野試，做cm可以即場做埋耳印
咁多間入面試耳機最好環境，閒日時間少人夠晒靜，任試唔嬲

BAD
比較貴，視姦play

LeEar 樂耳音頻

GOOD
有自家品牌，地方比較靜

BAD
D產品都係戇鳩調音，乜都賣得貴過人，馬撚又小器又封閉

天下影音：(16/F)

GOOD
有D貨會劈價
係比較有名氣牌子 (唔會有大陸牌子)
賣HI-FI種類多，有興趣巴打可以順便望望
行內消息：由Denon代理開既 (好難証實，但有Denon野賣，DMA係冇Denon野)
有分店，但System及貨量都係獨立，所以佢既分店呢間冇可以走去第間睇睇或者格價

BAD
試既多數係HP
有平野賣，但唔多
要格價(拿，唔好話我唔提)
限定版唔洗諗，應該好難會入到手
行內消息：T字頭代理會唔派貨，正如AX2XXX咁 (原因都係個價做壞市)，換句話講唔一定有HIT既貨品
好似冇MONSTER貨

華仁：(10/F)

GOOD
價錢都肯追貼街價
環境好 (但唔太靜，如果有人試HI-FI)
有HI-FI野睇同小量DAC/AMP野
有BD賣 (價錢唔好諗佢平)
店員幾NICE (第一次上去果時，第二次就差D笑容，但佢都樂意拎俾你聽)
旗艦級IEM都有得試，etc. IE8、SE535

BAD
牌子小 只有ATH SEN記 加MONSTER同SHURE
價錢唔好最平
主打HI-FI 所以唔好望D野好齊
容納人數小，試聽頂多4、5人已經叫FULL

英京：(8/F)

GOOD
同天下(16/F)差唔多
感覺AMP/DAC種類較多(對比16/F)
試耳機服務好過(16/F)
可訂貨

BAD
同天下(16/F)差唔多
佢地唔太SURE停產與否，都會叫你訂貨，例如W1000 (某D對呢方面唔太熟既職員會咁做)

國際影音：(7/F)

GOOD
毒男O岩，望價睇野，佢都唔點理你
價錢都同友誠上下撞

BAD
牌子少
唔太多耳機選擇

RIGHT SHOP

GOOD
好多線同耳機有得試

BAD
人流比以前多左

Let's Go Audio

GOOD
員工好好人
好多嘢有得試，如：耳機、線

BAD
得灣仔有鋪

HOT EARPHONE PRO

GOOD
員工好Friendly
有HK Handmade 耳機線賣，好多選擇
有好多鐵三角行貨

BAD
牌子唔算多

MASTER PRO

GOOD
貨品繁多，好多都有得試
價錢跟貼街價

BAD
鋪頭比較細

R-Studio
星際2樓

GOOD
老闆好Friendly
有整升級線，接口好齊，A2DC都有
價錢貼市

BAD
鋪頭細，牌子唔算多
老闆家陣好少出手

Apex Headphone
星際3樓

GOOD
老闆幾好傾
價錢貼市

BAD
成日都有熟客係度吹水

In-Custom Pro
九龍灣臨興街32號美羅中心一期15樓1528室A房

GOOD:
有香港少見嘅耳機、線賣，可供試聽
店員態度好，會熱心詳細解答各種疑問
有時會有飲品供應

BAD:
地方淺窄，容納唔到太多人(三四個坐喺度已經覺得逼)
好多萌系Figure擺咗出嚟，搞到氣氛有啲怪
有賣/可供試聽嘅品牌少

Foco
高登*，旺電二樓，將軍澳，灣仔(*前身係金耳)

GOOD:
店員唔會太主動sell嘢，可以靜心睇/試
有售品牌繁多，連etymotic新舊產品都有現貨及試聽

BAD:
好似行超級市場咁嘅感覺
價格唔會平過其他鋪

待補充

Apex Headphone
星際3樓

GOOD
老闆幾好傾
價錢貼市

BAD
成日都有熟客係度吹水

In-Custom Pro
九龍灣臨興街32號美羅中心一期15樓1528室A房

GOOD:
有香港少見嘅耳機、線賣，可供試聽
店員態度好，會熱心詳細解答各種疑問
有時會有飲品供應

BAD:
地方淺窄，容納唔到太多人(三四個坐喺度已經覺得逼)
好多萌系Figure擺咗出嚟，搞到氣氛有啲怪
有賣/可供試聽嘅品牌少

Foco
高登*，旺電二樓，將軍澳，灣仔(*前身係金耳)

GOOD:
店員唔會太主動sell嘢，可以靜心睇/試
有售品牌繁多，連etymotic新舊產品都有現貨及試聽

BAD:
好似行超級市場咁嘅感覺
價格唔會平過其他鋪

仆街中伏1001

多數見都係配ak多?

Sony係咪冇咁夾？遲啲到貨再試ak

開post囉咪，中乜伏

Sp2000

係
你講就兇狠
又話買player 又話買cm
但仲未見係扑錘

有冇人有去整st1000?
想知道個cm 做功點

未買 草下錢先 試左唔岩國磚

善破0

諗得odin夾埋player一齊入啦，sp2k

Over badgetaround 10000嘅 player掂唔掂？

G持

唔係停左啦咩 定我收錯風

係唔係停咗我唔知
不過我係11月尾攞
七月尾整...

衣家數現買好過喇

我覺得m5唔係講到咁有驚喜
反而M4唔錯

FIR VxV 有冇人試過？求聽感

啱啱尋日聽咗，可以講樣樣都ok啦，感覺啱快歌多d，但冇咩令人印象深刻嘅位，去到呢個價錢應該要有特色好d

想問新手煲機有咩教學，單鍍圈

放
Earsonics Stark 一圈三鐵 有單冇盒 冇保
$3800
AK SR25 有單冇盒 冇保
$3500
TG: yau5studyyau5work

自然音量就咁聽

用緊ier-z1r 覺得配戴感有啲差想換做cm
z1r又好似淨係做到加個半模嗰隻（成隻耳機凸曬出嚟好屈突）
求推介類似空間感同空氣感嘅cm耳機

好似冇
就算自家just ear 都冇一隻model 做到z1r 嗰種感覺

fitear titan cm

請問邊到有得試fitear

jaben 亦軒 dma

lm

係1960四芯兩絞

我帶好多入耳式耳機都會好易甩 帶AirPod pro要㩒住先聽到歌
我整cm耳機係咪可以解決到問題

上網見人d圖又唔算好突
利申 都用緊ier-z1r，都諗緊整唔整半模

建議玩串流先

幾多錢budget 先，同介唔介意二手
黑磚平Kann 好多喎

Budget around 8000-10000,最好新唔中意二手野

直接上k100/se200

其實用入耳式，行路嗰陣時有聲係咪一定係咁
其實係點解

留名食花生

umpro30 爆殼

有冇得整

AA膠搞掂算啦

咁恐怖

1.睇下你耳道太細定係耳腔太細，耳道細可以用xs/ss耳膠
2.其實係，因為我耳仔戴耳膠一陣就會痛，所以我後尾直接上cm算

你齊口裂開自己唔難整啊，就算搵人整都係用uv膠水痴 仲要收返你一百幾十。效果同你就咁買支aa膠都相差不多，只係aa膠樣衰d，戴上耳仔睇唔到咪當冇事

好似話完左，係香港試行，個email on9答錯

又炒車咩

我都係，插左落部new r6，之後pop左一聲，而家成日形住空氣感少左，人聲企前左，高頻上唔到去，之後好少再用隻機，轉玩耳牛

Fw10000
國產機直係永不錄用

哇傷喎

唔想自己黎就搵小修小寶/r-studio 之類果d維修鋪頭幫你搞?
不過預左比少少錢架啦痴兩野都要
比著我都係自己黎就算 搵人搞都要兩三百吧

其實成件事係點

想問我用緊inear sd2+zx300 想問如果想買條$2000樓下嘅線有咩好推介
想要人聲為主，同埋線身想柔軟啲，因為之前嗰條brise audio好硬屈到壞咗

我都係係FB見到

略略講下得唔得

巴打你又用緊咩？

有無人試過tomi audio mod 機

自膠 romi audio 先啱

可能之後有新野都係貼牌
佢地賣個名俾人出

想問宜家zx507電仲倒唔倒水？

Ching可以分享一下對比ka個感受 ma

334sr 我就冇聽過，不過識人tg 334都係濛

咪當係比個機會你換機

改完好垃圾？

將錢升級其他野好過

都係咁上下
要長開飛行mode

咁唔用串流齋聽flac用到幾耐？

幾隻334得tg係叫做濛架姐 mh334同sr都唔太可以叫做濛

唔知VE由2到8、除左最貴既8之外重有邊款值得試下?

入咗隻rai solo, 聽咗一排覺得好似原廠膠好過alza Xelastic膠 成兩個星期啲鼓聲好似仲未入狀態

極樂 大魔王 eve20就算啦
日本最新出左隻圈鐵 不過日本限定

ve5, 6, 8 同 elysium都可以一試

Xelastic 垃圾膠黎
痴塵到仆街 用兩野佢就返左屋企

有無人有玩pw audio 的線 值唔值？

去過啲各大自家鋪頭買絞線 好多時 1年貨就

用緊隻Fender nine-1 但係又唔知soundwaver 之前不停宣傳隻 brise audio 線是否伏野

Brise其實唔算伏 一黎日本仔野多數唔會大伏
二黎呢間廠係專整銅線 會玩屏蔽 所以算抵玩
起碼實在d 唔似其他廠係咁吹技術

ok la 啱聲就可以，條no 10抵玩添

BRISE日本官網訂重可以加錢揀顏色
不過未見過實物連相都搵唔到張

唔知yatono LE 同冇LE的分別，平一截

粗管耳膠有咩推介想換膠下玩下

我rai penta 試過5~6款膠都係原廠膠最夾聲

想咩走向同用來夾咩機？

要細粒嘅睇吓JVC Dot++
我elysium都用緊哩對

想問下正常ak player壽命幾長想入2000 如果想玩4-5年會唔會太貪心
我見D人部ak380都仲好正常

部sp1000 趺左落屎坑壞左。已經唔想再買咁貴既dap 黎睇動畫歌。
筆直二三千有無好介紹
耳機用緊335sr

夾fitear梗係加多少少買黑磚

sp1000之前就係黑磚。。。 個低音好勁，配335sr 隊爆耳咁濟聽得好辛苦，最後先轉左1000

Budget 2000-3000聽歐美pop +jpop,iPhone 推，除左b3有冇其他推介

平平地入部2手sa700 4000-5000落樓
or加多小小6千-7千收部spkm

有冇咩評價 見佢幾抵玩

有無d 唔係加少少系列

我都係335，試過夾sa700我覺得好焗好迫，反而用黑磚聽得好開心

順便退埋燒啦⋯⋯而家少咗人玩好多

夾3xx系列嘅fitear應該都係金黑磚好過ak機

點解咁多人放Noble Sultan
隻野好唔掂？

試過ECT嗰隻，個低頻會遮住右邊中頻

有冇ching有Sweear Aurora

覺得聽雜食咩線同dap啱佢?

本身我都係，屎忽痕升左sr 就覺得奶野。 d 低頻好衝好轟耳

我都是335sr, 升左的確係bass多了，配左條日本銅線，對比以前用合金銀，好好多，反而不衝。
請問配什麼線?

我覺得因為335本身個低頻少少濛，sr會清楚咗，變相個attack加強
我諗SR換銅線會走向335，335換銀線就會走向SR

oc studio 果條au 銀線鍍金

au 果條聽感節奏好似慢左咁。 我的是doris, 開初配sr, 好滑好爽快， 但自從條日本銅之後，就長配sr, 台灣代表就唯有夾tg335.
朋友之前借我bw22, sr低音反而bec左

嫌bass轟仲用鍍金線

冇錢買另一條日本銅線，tg335唯有用任條 doris先。
sr夾 doris好過tg335

咁特別淨係右邊

前果部player 用到依家。。。 唔通掉左佢咩
果陣整335得001送咋。 鍍金夾dpx1 果陣幾好

fitear夾返自己d線/銅線最穩陣吧
好多其他線試過都易出怪聲 尤其係有金

有astell & kern 口罩、重係KF94級

俾人玩到壞曬
但個聲底好唔好

3.5插頭？唔記得
嗰隻樂器人聲比較後,音場係闊(似空洞聽歌,玩壞?)
有幾隻聽開嘅管弦樂曲都有上面個問題
聽咗陣就放低....

但一定要試，brise 線遍硬身。

去ect試bravado mk2用原裝線左右聲好似唔平衡咁
但用自己線插落去又無野

ect d demo真係好多都有問題，去第二度試好過

想問用CM時一抬頭就漏聲係咪正常
岩岩開始用唔係好慣

咩叫bec左

低音拆左

我335SR配WHIPLASH TWAU唔覺低頻好衝好轟耳, 一層層好溫柔咁

會唔會條OCAU未煲? 有冇試過用番原廠線001/006/007

335SR正常係跟FITEAR 007線

我的不是oc au x, it's doris

煲左幾年, 我對335 整左5年，近期先up sr.
5年前係跟001線架。

001線我都有, 我都整左5年, 2015年訂, 2016升SR
001,006,007B我都有
001已爛頭, 印象中好重BASS
006中性D
007人聲出D

其實我聽落007 同oc au 差唔多。
主要都係sr 個配黑磚個低音太衝，人聲及而遠左聽唔清。
之前轉左sp1000 就改善左
諗緊平平地執部sr15二手退燒算，反正係街都唔係咁享受到聽歌。 屋企用耳牛正好多

我用AK380+AK AMP

你隻335係邊度打耳膜?

008可以人聲拉遠 令fitear變成三頻平衡

熊仔

打耳膜時有冇開口左右痏? FITEAR要求動作

有， 四眼佬特別有提我。

咁應該OK既

不過唔明點解會低音衝

本身335低音好散好肥。
升左sr 之後實左好多咪會好衝。。。
熊仔鋪個肥仔都話好多客講有呢個問題

反而我覺得唔夠低音

唔只我一個推既我好似無乜點推silver4 係好聲不過太貴同硬粗 唔方便 同埋改變果個音色都有d大 要去試下先知夾唔夾

之前搵過335配線好多人都推whiplash 可惜當年無得賣
打算儲多陣錢去比較下佢同creator

whiplash現在有出番, 不過係咪同一樣野就唔知啦~

silver 4得jaben有賣 其他梗係冇

7k左右有咩耳機試得過
sr15加對um用咗兩年想轉下
遲啲諗住試埋黑磚

想換耳機，聽band sound為主，budget 8000蚊左右，整cm定公模好同埋有冇推介

利申player用緊zx300

64 A12t

fir vxv

宜家係咪大把選擇好過仙女
耐冇留意

Final耳膠 type a b c值唔值得買？定type e打天下算？
手頭有cp100 cp360 aet07 aet08，想買埋final黎試下

唔係呢個意思
我只係覺得如果你聽開um
覺得fir vxv應該會啱你多啲

利申：都算係campfire fans

同埋vxv 有原裝2.5線

得閒去試哂佢先 見呢幾年campfire出勁多嘢又唔同年唔同版本咁
仲有個問題
見黑磚個價好似跌咗 本身想換埋dap 但sony係咪會出新嘢

我估有新野有都要等到出年2/3月

宜家真係唔三唔四 部sr15又虧虧地

2年幾

啲制率先打柴 個mon有冇乜反應未過保嘅時候整過次 等咗好撚耐先攞得翻 宜家都唔想再攞去整
以前用過zx300嘅 不過後尾都係鍾意ak多啲所以換咗sr15

Type e宜家仲係咪唔同色唔同聲？

超撚廢 音量個扭先係最廢 我用咗一年已經虧咗
扭佢會時大時細要著翻個mon較但個mon啲感應又係虧嘅

係咪SR系列先咁樣
我用過spk.spkm都無事
音量個扭好好扭 試過國磚果D先叫廢
扭一個圈有半圈都唔計

好耐無追過野有無ching 可以推介elysium 線，原廠線個頭壞左

我扭冇問題吖不過扭一個方向佢音量會加加減減咁

Apex好野嚟喎 再唔係fir M4 無atom version

向上扭但減音量？

想問一下
而家用$140買 Audio Technica ckm 55 或者ckm77
值唔值?

而家大概值幾錢?

係吖 佢又唔係淨係減㗎喎 減下又加下

黑磚全新6千尾有無可能

宜家想試耳機有邊度好去
以前右店幾好但最近爬文見到好多負皮

會唔會跌錢

我自己on9跌左部機落地下，個插頭彎左

二手定新品！？

新,冇保養,抵唔抵?

啱啱攞咗對 fir audioM3 Cm又唔係唔fit耳但啲隔音差到

冇保養新貨即係水貨，但賣咁平就小心可能係假貨，鐵三角中低階耳塞好多假野...

咁大獲，我仲訂咗隻m5

點分真假？係咪聽聲分真假？

參考下

戴完隔離細細聲講嘢都聽到，但M5應該冇事見好多人feedback好好

cm不嬲唔播歌唔會隔到好多野架喎
cm成日比人吹到隔音神 其實不嬲都唔係
隔音做得好過cm既公模大把
同埋fir如果有加果粒野應該會再漏d 始終有氣孔 好似係

如果係水貨值唔值$150？

你隻m3幾時訂？

我覺得有apex或者atom可能真係會差少少
不過我之前用64(個陣仲係adel)我覺得都幾隔

可能比人吹到太勁對Cm期望太大，第一對cm戴上去個隔音真係好差體驗，利申會用嚟夾band

10月尾訂 12月頭攞

其實全新嘅無論行水貨都好難搵，因為已被 CKR 系列取代左好耐，我記得當年買行貨四百幾， 有報價 $270，但間舖唔知有冇問題。

邊度有得整qdc 變色龍？買咗一段時間，早排武大今日用返嘅時候發覺左耳冇聲。之前整嗰間舖執咗笠

大家rip cd嘅話通常rip咩file

flac

16/44.1?

Yes

通常WAV 16bit 44.1，硬係感得自然啲

aiff 16/44.1

我自己用緊FLAC 16/44.1 硬係覺得wav會好啲成日想rip過哂啲cd

Se846 想換線4.4有咩推介 同原厰差唔多就得 原廠個條壞壞地

第一次入黎 想問一個智障問題
我天生唔啱用入耳道式嘅耳機 會好易發炎
一直都係用緊airpods個款 但又想換啲音質比較好嘅
唔知市面有無啲咁嘅耳機

貴既有線平頭EARPHONE
鐵三角重有出
或有D大陸牌子有出

無線藍牙就AIRPODS
SAMSUNG粒豆
JBL好似都有一款

諗起我睇mr.children d live
櫻井和壽只係戴sony m7定m9
之前見過有條幾年前既片佢重用好難戴得好既XBA-A3

唔係用CM

無線個3款都試過晒
鐵三角都望過 但好似好舊時SONY/NOKIA個啲圓到唔岩形咁

想問一下，有冇 ue live 4.4線推介
主要想搞搞個人聲

我覺得條原裝線改左2.5mm已經好正

唔好負評我搭咗我先啦，過咗保養㗎啦嗰陣時唔識買大陸野

旺角星際R 問下先

想問下ak機未過保換電收幾錢

就算cm耳塞都唔會戴上去就聽唔到野, 你打耳印果陣都聽到聲啦

即係邊間？

r studio

打耳印唔係好靜咩
好似已經係人生中數一數二靜嘅時間

係好靜, 仲好舒服 不過少少聲都會聽到，唔會變到聾咗嘅

嗰種「黏」感我麻麻，特別係開合口嗰陣

用打耳印果陣黎比無咩意思
耳模到廠之後一定會磨
磨成點 點取位就睇間廠點做法了

之前有一期好多人戴橙 audio64
又有一期好多人戴綠仙
一轉旺角有幾雙

依家用有線都變左小眾
Airpods 的世界

係呀，耳模本身係本固體填落你個耳殼，照計最隔
只講隔音可能耳棉好過 cm, 揸細再喺耳道口膨漲，應該塞得最好

CW 日本連公模都有得CUSTOM MADE

打耳印隔音好似仲好

FITEAR果堆
鐵三角D動圈或雙動鐵 (佢D多動鐵, 混合單元都唔好掂)

gchi fitear

須山大法好

都係會聽到野架

係完全唔掂
LS 系列玩到LS200就夠, 唔洗晒時間試300同400

Rich

唔該師兄

Ls300/400垃圾到送俾我都唔要
Iex1我就覺得唔錯，以5000蚊價位

我曾經入過LS400好快放左最後「降級」入番LS200
LS200最少係似番正常鐵三角既聲
唔係走去扮人地D廠0既聲搞到唔三唔四

我曾經擁有過LS300，以為im03後繼，點知中伏
鐵角我剩返msr7b w100同ew9，鐵角入耳明明ckr9 果d做得唔錯，唔知佢ls 果期做乜春

其實canal works喺香港仲有無做cm
同埋唔知係我唔識日文定點，上網連官網都搵唔到

識人喺亦軒整過cw cm但唔知佢家陣有冇做 可以去問下

我係咪識得你，你係咪啱啱入左鈦菊？

我整過兩隻cm，westone嘅cm手勢真係超好（硬管），戴上去已經隔咗7成嘅聲，播歌就乜都聽唔到

之後再整多隻ue，發覺佢只係比用耳膠嘅iem好少少，用comply綿應該隔音過佢

夾band用隔唔到真係好扣分

以你咁嘅情況有機會磨得太多，正常一個月內可以免費refit，代理應該可以幫你免費寄耳印，但耳印錢就唔知點計

你最好要指出邊個位唔fit（例如d聲/風會係邊個位入），再用marker畫返係個舊殼度，間廠先識幫你搞。如果唔係靠代理果幾句英文同間廠溝通就肯定出事

最大獲係隻耳機應該幾fit耳了btw 多謝ching咁細心回覆

巴打有試過？

見出咗咁耐仲值唔值買全新

官網：
之前let go右店有，現時唔知

Final type e揀咩色好？以前有人講過唔同色有少少分別

你講有線？聽診效應

得透明同實色有分別

聽慣fitear就聽唔番其他濕鳩嘢

巧，咁買黑色同透明，thx

又唔覺喎
fitear 普遍都係偏少少既聲 特點鮮明但缺點都明顯下 唔係話全能乜都啱拎黎聽果隻

有冇巴打試咗tg223/333 好似得熊仔有

試過，223薄聲冇乜bass，333又厚聲又bass量大，果斷放棄

我覺得兩隻都幾ok喎
tg333變左可以拎黎聽歌 無左private333果隻過乾既問題

睇黎 noble sultan 好水 麻麻

聖誕想消費，各巴打有咩正野推薦可以係器材可以係音樂

而家有公模223/333?
聽過private 333公模 bass無乜量 人聲薄
Tg333同private333唔同聲？

近期須山鐘意出universal

唔同
private333 偏向乾淨企理聲 但真係有少少乾 其實佢預你用黎做野多過聽歌
tg就變到真係啱聽歌少少 無左private果種乾既感覺

Gaming Headset邊度買最好
新手budget $500 最主要係想收音比較好

大家平時點樣清支管入面啲耳屎
我用跟機果支棍輕鬆整花左

二手冇保就4千蚊左右，有d機用成千個鐘先平兩千蚊 我自己就寧願比多少少買新機。

如果你等緊出新機，唔打算長用咪買部二手返黎等新機

2000fun / 黃金

可以留意下hyperX cloud2 / Logitech G431

試完隻EST Ti，中咗毒

mh334 同 tg334 唔同，音埸會闊d

電話直推
筆直1000左右
係唔係應該等埋final a3000 a4000
先決定

我想問玩得中高階的你地 Fender 耳機個名係未臭臭地
一來我知道佢 收購完耳機廠之後 第一代出的FXA系列用mmcxi 頭換得mmcx線都會整壞頭
第二 香港代理 成日叫堆音響KOL 幫Fender 賣廣告
實際上 Ten 系列全部都係難推 跟本唔係比人用電話直推

我用緊 IE80 / Nine-1 聽開 Pop 野 睇下2K 價位還有什麼好選擇

最後買左Kraken X USB

4000-6000budget 有咩好推介 平時都係用電話聽

Meze rai penta

Shure 啦
用爛兩對佢都未換款

有無師兄試過toxic cable 條 phoenix
諗緊會唔會夾odin
依家咁危險又唔想無啦啦出深水埗

我見有二手趁有價放售，這牌子之前太鬼，個人不會追。 市面有好多其他牌子，有現金在手，慢慢試啱
利申 bw22 已放， 仍有m17，長放櫃內

鬼既意思係

其實我主要係覺得原裝嗰條有啲脆弱
想換條硬淨啲 又有唔錯聲嘅
師兄有無推介

真係要自己試，其他人的只好作為參考

咁等遲下先去試試

好似有個論壇，有D人隻隻新野都吹話勁，全部都係幫舖頭出繕縞，冇乜自己比$買。
好L肉酸

柒碌

M17 電纜咁粗

我自己中意sw多d
phenoix 上次聽左兩野人地果條 好似幾味精下
不過皮鳩幾野買條線自己落去試啦

三節膠

點解香港耳機界 成日搵師徒夾帶去宣傳

up得出嘅得佢一個

有冇條m17 聽感分享

暖聲定薄聲

低音同分析力點

有冇話同咩線似

佢已經係耳機界 brian cha

放 Effect Audio Thor II silver + 八芯銀線 $3200
有單有盒，保到2021年8月
有意tg yau5studyyau5work

有冇師兄用a&k cd ripper mk2 黎rip碟？
效果又如何？

細節多，人聲薄，線身重，不宜帶出街，因為一路行，線本身在耳邊郁來郁去，造成聽診。
試過才可盲追。
早排猛吹話線基極小，話好快唔出，.....又係老吹

我都係咁諗吖 換個4.4都幾舊 但千五二千要盲狙真係尷地

所以高過1千既就算啦

差啲就衝動想出定條
早兩日試完對vxv同新仙女準備出新耳機

聽診好勁？

要出深水埗試 好遠

搖滾 人聲 交響 雜不甩 岩唔岩聽

去試咗 pw audio 條1960 2絞好正

低音實 深

音場又大

諗住買1960定買條美杜莎好

700幫你收咗佢

也可以試下brise, 但過保維修勁貴

仙女好似普通啲 vxv高音又好似有啲刺耳 戴落又鍾意vxv啲 出咗買哂兩對冇解決方法

其實我覺得過左保可以搵本地師父整btw維修費幾多

yatano8 過保換耳機插$4800

Cls 換插頭4800？

係，冇L錯

想問畢直7k 內
動圈試邊隻好
中意聽pop 同hip-hop
vega 2020 係咪呢個價位最好？

問左，廠要經代理報價，所以$4800，趕客

傻撚左咩4800搵本地師父改算9數 1千連插頭有找

聲稱用自家ofc cm 插, 好似賣出街過保L就咁

我仲係日本訂左條str7se
唯有小心d用

請問那個網訂?

fujiya-avic

佢地寄出口? 要經集運?🙏

你地係屋企會唔會用降噪 想買sony頭戴果隻
但好似出街搭飛機用先唔會嘥咁

佢個網會彈個代購公司出黎
計埋手續費連費同香港售價差唔多
當時香港無我要既插頭先係日本買

話好聽你都唔會買喇
又fir 又64 幾時找數？

入撚左極樂啦屌

買左兩年，用左5次都冇。跟手賣埋AK 機用緊國磚..聲冇乜特別，同電腦rip 出來一9樣....

係咪2手萬3/4 買返黎？

同阿叻一樣，有佢出現乜都變L左業餘，低質數！

本身係想整m5

去

好多收買佬，果頭見人放 new r6 $4千4，跟住又49出。 m8, fitear est ti, brise yatono4 又係.
上得多就知。
當人水魚

聞說改左玩法唔係pw線 佢唔會幫手改

聽開日本女毒，最近心郁郁想換哂耳機同Player,
原本想試AK Kann Alpha,
但追開post 見到大家評語一般般，
而家諗緊m11 pro定hiby new r6,
想聽聽大家會點簡定係有其他好選擇？

原本用緊sony xba a3 同 nw A50

揀啱咗耳機 買咗耳機先慢慢睇慢慢夾player啦

睇多陣 諗緊仙女座
我見佢有隻2020版
值唔值得入手？

好易spot到呢班友....見一個block一個

依D價位大把選擇
唔好針死一兩隻做target 試多幾隻比較下先

肥花又有幾個 accounts sell同一條 Phoenix線啦！
可能收買佬好好賺。

溫馨提示... 就嚟2021

2021 綠仙女

今日試過條phoenix
同odin條stock cable 比我覺得高低頻多咗少少伸延
中高頻bright咗 多咗detail但係又唔會聽到攰
低頻量減少少但係punchy咗 力量好咗
但係條野有啲重 雖然好似好硬淨
呢個價錢..... 再試吓其他比較吓先

有冇試埋m17

終於攞返對live好敏感好正但係分開幾次用得出嘅結論係對嘢好似要熱身咁一開頭啲聲on99咁要聽一陣先出到靚聲

收到

又好 謝謝ching

本身用緊846 借左frd隻仙女座聽心郁郁想轉
見巴打你咁講 有無其他同價位耳機推介

無呀 太粗啦

M17是咪仲粗過鳳凰

好似係
有位巴打有
問下佢

$1500以下藍牙耳機其實係咪
Jabra jlab 最好？
想要啲性價比高嘅
聽人講jlab 美國銷售額number 1?
Bose 係咪偏貴

去試吓 brise, 雖然相對貴同維修貴及硬身，有人話入門起碼str7ref, 至高緊係yatano,, 不過更硬

roy果間就算鳩數啦 無討論價值

用開黑磚但係唔想下下帶舊磚出街
坊間有冇D機仔掂?
定係買條 smartphone jer 重好?

聽開黑磚好難有機仔滿足到你

我都曾經想搵機仔
ap80 pro同hiby我都聽過
我當大機100分，佢地有60分，adapter 得40分
咁我會懶埋佢用adapter

如果你用4.4要用部細機又要加多個轉插仲煩

4.4 或3.5 (我手上部份耳機發現落平衡唔好聲）雙修
睇怕都係搵條啫算

用緊 zorloo ztella

基本上好多人要求一降 不久之後就會去返TWS 的要求就算

如果你有3.5，我覺得得Cowon 值得試埋再決定
佢開機快，有得玩effect
你啱聲嘅話當轉下口味都未嘗不可
上述支拿機係純降級，咁不如直接「輕便到盡」算

好好剛剛出cowon plenue d3
可以留意下先

唔知cowon 幾時有旗艦機出?
上次L清貨賣萬頭都冇衝動

ue真係孤兒仔嚟啲升級線難搵到

訂/比錢改頭 現貨就多數都無

Odin, Damascus

一隻美制，一隻支造

忘記左自己都有valkyrie一代， 這隻也可以試。二代相對易推

覺得Valkyrie mk2太偏向女聲
反而Bravado mk2雜食d但睇你接唔接受到佢個bass

我用條銀線平均返D，原装的太垃圾

盲追plussound

試D大路牌子，慼覺懚陣D。
我大太會揀支造的

我一直避開買mmcx, 及其它插，專攻cm, fitear一係起二條止。
跟不到咁多插

想問jer 仔質數 係咪 fender ae1i 比較好

個人覺得ae1i推到啲聲好失真...不過3000樓下耳機配係幾好玩

因為而家用緊iphone 原裝jer 所以想搵有提升既jer

如果5000樓上耳機建議唔好買ae1i 去星際行轉好多jer仔直推仲好聲

有冇咩推介

有時啲indie歌得串流有用手機推隻fir audio M3 cm都ok好聲

superb audio嘅jer仔 喺星際個邊 一入去就係
好似同ae1i差唔多價

條alo reference8度度無貨

有冇師兄有換電鋪頭推薦? 有部oriolus冇哂電

用開黑磚如果有時想聽streaming, 係咪用Bluetooth Receiver 好過用usb c jer？

廣告最多

我用Iphone 射藍牙過黑磚聽Spotify
聽到我唔想聽（Spotify 質素太低）

我用moov係咪會好少少

究竟綠仙女係乜嘢玩法，年年都出更新版FIFA咩

用iphone無分別

新手想問dap係咪基本上全部rip碟？好多indie band得streaming有如果一啲支援streaming嘅dap moov個16bit 同24bit又係咪用得盡部機？

新手，屌細力啲

夾band用手持緊fir M3 最近想玩dap但唔知啲source啲搵/_\

係， 我聽britpop 同Jrock 好少有file 賣...

Hot earphone pro 都拍片串過綠仙
話政府派一萬蚊
各大耳機 線廠就推新品 食盡你果一萬

J rock聽oor coldrain呢啲大band都仲搵到再落就

有無人有用ck2000ti？有無咩評價？

新手想問下 例如有10000 budget
應該係買耳機+player 定正耳機？
但如果all in 耳機用電話又推唔哂啲耳機
如果用嚟插電腦又會唔會好聲啲呢？

星際101
忍唔撚住笑到仆街sorry

iphone得aac，不過spotify最高音質都係得320kbps

Brit rock why not finding them in Qobuz? HDtracks?

我終於收到我個988嘅CM啦

咁就晒左988
食撚左佢好過

睇過頭d都聽過快極咪又係86呢句話

可以先買耳機6-10k已經有唔少唔錯既選擇
淨返既錢可以儲埋遲d再買player

如果插電腦可能仲差過插電話
除非有獨立sound card 或者 USB dac

都唔係，反正佢唔係我主要用嘅機，還好啦

一點沒說錯，原裝線比較差，跟2.5插頭好心做壞事

其實fit 唔fit?

可以上英x 用電話試下隻Campfire ARA

fit啊！我有佢我唔使2.5又要加插，唔係聽歌用來做其他野一流

其實無咩問題
當俾多少少買對戴得舒服嘅粗用機
有時真係只求有聲算

真，比如用來聽mmo個陣真係唔係要好好聲係可以嘅

明白
咁係咪啲音樂人佢哋其實都推唔哂佢哋啲cm

如果買hs1650 應該用邊部player夾

各位ching，有野想問下
因為係街跌咗隻左耳n3ap
又無理由買番原本個耳機
宜家用緊zx507
你地會推薦ie500pro定ier-m7

點解嘅

加少少上m9

加少少上z1r

加少少上justear仲有隻專夾507

真係budget有限嘅話就m7
budget有凸嘅話就m9

最近分別試咗綠仙2020版同隻vxv
聽普通pop發揮得幾好
但係一聽acg band就出曬事
啲bass炒埋一碟
究竟係headphone問題定係音樂問題？

上M9
之後就要上埋磚

多謝各位巴打，睇來m7真是較好選擇

各位巴打，真心一問 用緊Solaris 2020配黑磚
想要多啲bass筆直6千以下都ok
見最近project8個條8絞做緊early bird
評價係點？街鋪全部得2pin，要ect個網先訂到mmcx
有冇人知夾唔夾我個對？
同埋蘇格拉底點睇？
或者有冇巴打有其他介紹？

試吓whiplash twcu20，平靚正

1500係咪太少

有冇人用緊Anker Q30?
睇過唔同review 都話屌打1000XM4

等左幾耐？

想請問下，而家嚟講邊條iPhone J無咁伏？ 用嚟推4.4 ier m7。

10月尾打模

綠色線，有啲接受唔到

有人話來來去去只是果幾間廠生產線，最後是那牌子比個乜名，加些什麼錫或電阻調音。
第一個出就特色，第二個就沒什麼了。

介紹間極藍耳機店大家

樓上有人推薦 星際101 superb audio

其實啱啱先甩咗部 N6ii，太大部出街唔方便，又好似無細機有4.4又唔係串流，今年都轉咗三部機，M11, zx300 ,n6ii ，開始小小退燒feel，想方便出街用就算。

Tidal HK$4 試用4個月 hifi plan 真係好抵 deal

好似同zx300差唔多，我唔用串流好似買返zx300好d。

507幾倒水下
Gchi 搵部zx300算

有冇師兄試過audio fly af1120? 諗緊買ie500 pro定af1120好

有無師兄知恒指大概幾時會上30000點

聽日

用過af1120第一代三千幾蚊黎講好唔錯
但個殼都幾脆一跌就爛
保養期內換過兩對
最新果對用左兩年幾(唔係日日用，我有兩對耳機)就燒左單元
依家shure846四千幾蚊都可以考慮下

應該唔會回頭草了，等新機算。

想問下各位師兄有冇去過日本網站訂線 想問下穩唔穩陣

試過e-earphone 加集運
未試過直接同brise audio 哩啲訂

但係搵ee運 穩唔穩陣 同埋有事係咪搵代理跟就ok？

brise不會寄香港，只會叫你搵代理。
唔知買左 yatano LE 的朋友，有冇聽感呢？

Af1120而家好似5000左右，呢個價6單元好似幾抵。如果同ie500 pro 比師兄覺得邊隻會好啲？

或者呢個價有冇邊隻推介聽開metal/rock嘢

af1120第一代低頻弱左啲，但分析力唔錯
我果時特價3700狗衝左
但原價5000蚊買第一代我就應該唔會買了
第二代調音應該正啲但我冇聽過

ie500我都冇聽過
但買af1120之前我就係用ie80
一定af1120好聲啲

另外多單元唔一定好啲架嘛
846四千幾我覺得幾底屌
本身用緊ue live但都買左對二手846
音樂感好正各方面平衡都好好
我覺得岩聽rock

日本網有幾款
有D網佢話唔SHIP海外，但係海外卡照收用集運地址佢照舊出貨。
試過有D網係事後CHECK你地址係唔係集運，係集運就會CUT單取消單交易。
有D網係一入海外卡NUMBER就立即打回頭。
有時唔試過都唔知佢個網係邊一種

明白，可以分亨那些可以嗎?
真心想訂

咁我去試吓846先

各位巴打，究竟係咪我木耳
自己用緊Solaris, 上人地鋪試隻k100開tidal
同手機開tidal 用Bluetooth連 黑磚
聽上去發覺唔到k100有咩優勝之處

對fitear aya跟嗰條原裝線個插頭爛左，跟住上左熊仔話可以換頭。不過無透明換左粒黑色。

換完之後個頭同隻耳機插完之後有虛位，啲聲又矇左勁多...職員話正常。

想請問係咪真係正常？謝謝。

黑色果粒diy頭有少少虛位係正常
聲就唔清楚了 不過聽聞過焊錫都有所謂run in期?
有錯屌細力d

岩岩初燒，想問下咩係聽診效應？同埋咩係底燥？感謝

你試下帶耳機唔聽歌，互相磨察條線，會有聲沿條線去耳道，好似用聽診器咁。硬身線材比較明顯。

底噪，noise, 好似收音機沙沙聲咁，可以有好多原因，音源錄得唔好，電流不穩定，耳機 線材太伶敏之類

有冇人有睇法

NUARL N10 Pro 巴打們覺得如何?

冇咪唔洗諗k100

係，所以平平地收咗部二手黑磚，到第時有新野先再諗

你去true wireless 區會多啲人答到你

同求 我都係想訂yatono LE 香港代理冇入依隻

acoustune hs1677ss 點睇
之前聽開shure 嘅846點知壞撚左單元 整又貴到仆街
而家心郁郁想試下acoustune
呢隻耳機係咪真係女毒嚟
利申聽開王菲

大家對女毒定義唔同，1677 rai penta 綠仙 ara都可以試

綠仙唔多中意
中意846嘅感覺多啲
見acostune 特價心郁郁

咁你真係試過1677咩？唔多覺846似1677 wor

未試1677
我街都未出
淨間可能去試下

咁你試下先，試完就會有答案

超耐無買耳機
846 燒完單元之後sennheiser 無線算
費時煩
部player 因為咁真係荒廢咗好撚耐

個個band仔都用64

Acoustune聽rock得唔得
鍾意聽結他聲

新手dap ap80pro抵玩？

1677 中高頻明亮通透，低頻有一定量感，呈V 型， 個人認為適合聽日系，清新啲既vocal,但唔係sell 感情演繹。

就咁聽好似比較啱jpop類嘅女聲

試吓先，而家有新線送

唔知條線插唔插得入我部陳年fiio

ZX507 轉 m11 pro ss點睇
利申未聽過大陸機咩聲

有d Forum 有班師兄專玩幾舊水/平價耳機

可能代理見Final 出TWS就會積極入
有條線又唔係上萬既貴野就慢慢嚟

多多指教

Horus Oct ？

Horus X

鈦菊

想請問$7390 算唔算值得入手既價位?
好似都係哩個價,
定係落街搵下會有驚喜?

價依d落去問啦

有冇64用家有玩過新出嘅mx module同premium silver cable

鋪頭WALKIN 應該重有水位 (即係張單會寫番官方SET果個價果D)

唔係，但好似幾間都無貨了

睇下你會唔會諗住繼續升級，佢個定位有少少高不成低不就，你遲d換隻靚少少嘅耳機佢已經未必啱用，如果你唔想曬咁多錢換機可以直接諗d高價位少少嘅dap （n3pro / m6pro / zx507 etc...)

如果你好想買咪幾舊水買部二手頂住先，玩半年換機都唔會好蝕

thx 巴打

見到N3 pro二手價，$220都有，跌得幾勁。

聽診效應個名嚟自醫生個聽診器
請問嗰舊嘢邊度嚟音源電流
你個肺太花搞到醫生聽到有noise？

咦原來佢仲有問底燥
唔好意思一早起身太眼瞓柒咗

隻眼太花

有冇Horus x 聽感

傳聞限量50部 10間鋪每間5部=完賣

其他國家賣唔曬咪又係搬返嚟香港買
SP2K gold 就係一個例子

某強國品牌既限量DAP早幾個月開售，賣到今日都仲有少量現貨

次次都係話見底唔知仲有無下水 點知過幾個月仲有

Y仔係咪重賣緊？

應該講緊ss同max

請問下se200 11k算唔算平？
同埋如果我淨係用3.5係咪買條jer好過

強國限量=無限量

限100部同限10000部都係限

SE200 雙DAC 其實無咩謂，鐘意ES /AK 直接買用嗰款既機就好， 嘥錢。AK 得kann alpha 先有4。4 ，咁你可以慢慢入坑用平衡線。ching 用咩耳機？

幾年前用andromeda同xelento 不過已經無聽好耐
而家諗緊買solaris 2020定u12t

試左聲先決定 se200 kann alpha ES都係一樣晶片 兩部機調音完全唔同

到停產時咪變限量囉

根本得香港先有咁多人買
好多貴野限量版係其他地區賣唔晒都運返香港賣
不過某一兩間大陸牌子D限量版DAP真係賣極都有

有冇人有打算買新AK SA700？
想夾隻Diana

巴打幾時入手

外國勢力
國貨不了

用apple music 聽歌買 b&o h95會唔會太on9

首先，耳牛可能去耳牛post問會多人答到你
其次，我冇咩留意耳牛都聽講h95個價係有d on9，唔關apple music事0

ue而家做cm係專登做短耳管定點搞到成日一郁就鬆

但你啲tag 係殘體字

tag就算啦
利申從來都係睇人寫殘體,自己唔寫殘體,由細到大一次殘體都冇寫過,連考通識呢啲寫到手殘嘅卷都唔會
sorry for 離題

btw現時主力配搭: khan+kann alpha+orpheus
從來只用ak唔用支國天價貨,sor9ry幾L好聽都唔用

覺得用支牌嘅人音觀低劣
同聽紅歌啲蝗蟲同一水平，對嗎？

要幾自甘墮落先會用支牌

幾皮嘢買支牌,5皮一條線,4皮一部player果啲
一定係我地普通人唔識嘢
我香港人玩唔起

支那樂壇過左咁多年都仲有陣柒味
所謂音樂比賽仲停留喺鳩叫谷高音，死得啦

一萬蚊買部支那fiio我不如加多少少上spk

屌，係咪百度download?口裡說不......

咁又真係唔知,淨係知pw本人講嘢神神化化

啲所謂香港品牌啲嘢其實咪又係大陸淘寶嘢
啲人俾完十幾倍價錢買淘寶嘢仲好意思喺度晒嘢
笑撚死

本地品牌都係學現在做起左既品牌咁
去日本搵mix wave 做代理之後紅番去華文地區先得

主要係話動鐵所需既技術門檻唔高，要整到佢出到聲唔難，所以可以搞間山寨廠出。但係要出到好聲哩下就有難度。

佢啲QC近年好似差咗好多

Acoustune 1697ti 點睇?

有咩4.4 既player 推介

用sp2000 都係覺得好似好細力

SONY金磚囉
A&K 都有部有力水又有4.4既俾你揀，不過坊間評價好麻麻

聲音取向平實，分折力、音場唔錯
高頻去得幾盡又唔吉耳
耳機連線都幾輕，解決95過重問題
有鋪頭有Demo試

佢最新出兩隻色俾人揀果隻同FAUDIO PASSION比 （MINOR好似唔同價位）
唔知會唔會好好多？

wm1z 4.4 around 120mW only
(tested by taiwanese)

金磚肯實唔係sell大力

係 佢ak個部聽動態都可以
但其他就sp2000好 d

唔試下墨菊？

雖然個個都唔鐘意國磚 但lotoo既機 算係我既例外 其他國磚真係冇興趣

我好耐冇出街試
答唔到你

買線最煩就係好多時唔可以粗用
接頭位好多用一年就爆 所以永遠只買平價線
用過iceXXX R-XXXXXX no comment
HKhandmade 同 pw 可以粗用

LabXXXXX 果啲貴野無買過

大家用咩裝住耳機cable出街？
有無咩推介？

32ohm@120-136mW 左右
問題係當遇見圈鐵iem個圈...佢自己隻z1r 就係例子

利申：曾經擁有wm1z，已放，改玩枱機

日韓機好多部都有樣野唔知係技術問題定marketing問題：自從有平衡、3.5當附送但求有聲出就算

Promote 4.4

條PW limited 聽感如何

用得好粗下

Ps千祈唔好轉用2.5

有冇人有試pw 新出綠色個條

耳機真係日日出街粗用 長期掛上身
依家買線最緊要唔好變綠 / 睇唔到變綠

你見我個鍍金頭用到變銀
但啲線位都重好實淨 未爆

Vannuys 是常識吧

Hong Kong Handmade用假oyaide插頭喎
我就唔會推介人買呢間啦 連d插頭都用假野

算撚數啦，啲香港牌子，咪又係係大陸生產，用既野咪一鳩樣。香港邊道有廠生產耳機姐，呢啲野香港生產既話一定唔買

我覺得lotoo 同 LP 都試得過，音樂無分國界，但耳機就不了。

總有人會買。
我一定不會，又貴，又mmcx,

三幾個月，咪放出來，到時捘二手變雪條

好似唔係MMCX話叫做Pentaconn頭

總之DALE LOTT D 野唔係人人0岩聽

我如，但咪又係果D另類，mmcx改良。
到時肥花，pk二手佬話， 萬七 ok? 萬八 ok?
ok佢老尾

錯字。
我知

Yes
次次講來講去都係話個盒幾高級同埋幾限量

之前fender嗰啲有咁誇得咁誇

soundwave特色
我講閪fi你要聽

求其整D特別色，什麼特別限量版，大把香港人扑住買。 刁，下年又乜又7又再出過。
啱啱果隻 spear zero都係香港首發，支那造大馬士革又係。
香港人錢好易揾，開幾個吹噓 group, 全部都是舖，代理借，有D扮開箱一班打手，左一句右一句，好似轉角數鮑魚黨，支那捉棋一樣。
最好笑有些人跟 post買，幾皮嘢開一開箱取暖。

好似愈吹愈衰咁
佢無講brise 都賣得幾好

香港市場咁巴閉但係代理又拎唔到noble 隻新藍牙

同埋貴果幾條先得(有D人話)， 兼且過保改線勁貴

Ten2 Ten3 Ten5 Zero4 跟本就唔係比我依啲普通人用電話dac 直推
所以慳返好多

Spear lab 隻zero 用料係幾靚，之前係人手造，聲要試吓先知，但我唔會買

拎唔倒定唔拎咋 望下final a3000 a4000

上一隻黑色 又重又大粒聲就見人見智 不過2萬幾唔會買佢

noble隻藍芽 早幾個月已經開始收起唔賣 話有新版
至於final 香港代理一向都慢過其他地方勁多

特別版就marketing策略黎 限量又吸引到人
雖然某d廠既限量就限極都有 有d仲要減價促銷

FINAL貴野同埋同EVA CROSSOVER既TWS又會快入
可能覺得有條線既入門/中階冇市場？

有無巴打撞見仲有sp1000 mg新機買

想問下4.4mm 可以聽串流係咪得zx507揀

之前一皮任買又唔去馬

KANN ALPHA 或大陸野

gold 1皮野散貨? 走晒寶

你要moss green 定royal gold

royal gold

轉頭對聲一定有影響
如果mmcx無用既話不如搵間改頭改左佢?

正式宣布
Noble audio 垃撚圾

今日去試曬 Sultan 原版月sultan Damascus(大馬士）
同埋隻 Khan

廢到喊

低音軟 高音上唔曬
分析唔夠

咁多隻都係

轉埋線都唔掂

唔怪得dc fever 咁多人放隻蘇丹

邊個接手真心慘

啱

睇片條友話試到唔想除

我拎隻 蘇丹大馬士革版
聽到3秒都想除

好多人用售價同音質掛鉤，聽打手左右傳波，中哂計。 你又好佢又好，D代理幾開心。
虛榮慼=存在感=認同

漏左隻藍芽耳機係hoodie放左入洗衣機洗
係咪可以買過隻
拎出黎用風筒吹左陣好似差唔到電有啲BB聲

吹左陣未吹夠可能仲未乾得晒吧
未乾得晒通電就rap了 通電之前放入米缸放返兩日仲可能有得救

請問果條友係?

YouTuber黎 x力

屌我有試下放落個盒到
即刻放入米缸試下

noble個鬼佬老婆係支那人，有次佢同D客講

果陣有個show 去試佢d耳機
個啊嬸係撚咁用普通話問我隻野點 勁撚煩
後尾睇返post先知係佢老婆
仲要所謂加幾千蚊wizard design 都好似係佢老婆搞

咁㇄大wok, 比幾差嘢佢搞?
剛睇左半集果個X力吹水佬，睇唔落去。
乜做kol真係揾到飯食㗎? 跟稿讀，揾條女着小背心照讀，效果仲好

之前試仲以為我隻耳仔有問題

跟住有D打手話要煲返幾佰粒鍾，話我地識乜，·····

其實依啲價位有邊隻係值個價？
empire ears Odin?

DX300出應該又會見到好多打手出動

我都係

Odin 同m5 都唔差
但m5有少少埋身

其實無
你自己中意隻野又比得起就值
幾時都話唔好信人 信自己對耳

A18t

你用咩dap試

搞咁多花晨會唔會係衰過以前果D KATANA之類既多單元?

我覺得encore同katana都差過k10u
Sultan其實唔差既
不過兩皮既話唔會買佢囉

最好去試聽下
試曬3.5同2.5

個個聽感唔同

K10U係咪massdrop果隻？

睇今晚紅白D片段見櫻井和壽唔係用CM係用SONY M9

日本人用番本土野唔奇嘅，唔係SONY就係fitear架啦。除咗日本都無乜邊度嘅歌手會用Sony ear mon

未同LiSA合作之前justear 其實當地大眾能見度好低下
睇過Mr.Children 演唱會片段櫻井和壽用又唔隔音又難戴既XBA A3

日本歌手用日本LOCAL野
連ONKYO 果隻款怪怪地既CM我都見過有人上MUSIC STATION之類既節目用
反而CANAL WORKS 好似真係冇見過，可能有都認唔出

2020 入左：
Iliad
Sp2k
1677
Pentaconn ear silver
Momentum tw2
無咩嘢我返出去先

sony今年又有福袋
有冇勇者挑戰下

新年快樂咁多位

想入Drop THX Panda, 有冇巴打試過

伏到，細z1r又冇黑磚又冇

有冇師兄想要我尼個bose qc earbuds，係csl新買嘅黎試，宜家又買左一對新嘅xm4戴玩下，有興趣嘅師兄可以出價.

白色，有單有保，csl買嘅

依家我唔再鐘意銅導銀 平價銅導銀線全部拉人聲收動態

佢寫用1980 based 全銅線造 因為無聽過1980,1960 1950 果啲
只識講調音 低音彈, 音場集中, 有線條感
右上條 flicker ear stock PW Zero 銅導銀 就人聲出少少 但聲就漂浮啲

本地(可能)，太貴，唔捨得欣賞
勿怪

Ak機/k100再買個adaptor

Etyhead

Hi 各位巴打 唔該而家用緊SE425
掛耳條鐵線斷咗想問吓係咪應該換耳機線？
同埋budget 2000-2500 有冇推介（最好掛耳）

放kontinum k100九成新送5舊電
齊件有單有保
$7000不議價
有意tg: yau5studyyau5work

陳柏宇好耐之前已經用Sony ear mon，依家用Just Ear，當然依點同佢本身都算係Sony 香港代言人有關

直接換耳機好似抵諗d

$750.0 fast trade

$80.00 fast trade

冇計...just ear 冇隔音

近排睇緊FIR M5
唔知仲有無邊隻iem係類似m5聲?
thanks

好！唔該巴打

Iphone jer好似小選擇過type c jer咁多

iOS有MFI 同 bitrate 限制
一係用CCK駁上駁
一係廠商自己諗計

巴打想問吓你有冇好推介

各位巴打好，我而加用緊Odin ，想換線，有冇咩推介？

本身係1960 上 Pw audio Orpheus囉

Thx，去試試先

試試toxic cable 鳳凰

自己去試在預算以內，不一定貴是最好的。
耳聽為實，錢是自己的。
你肯出去試，出面D舖頭不知幾歡迎。
今日出左旺角行一轉，比起上二個月，真係好靜。
試完買左乜，分享一下。

budget 20k內想買earphones+player
主要聽女聲 少量男聲 Jpop 流行曲為主
今日試過kann alpha加noble tux 5同nolstagia audio benbulhin 但覺得後者有少少乾身
想人聲再暖少少
想睇下耳機大家會唔會再有咩推介
另外player嗰到仲有paw6000/n6ii/fiio m11 pro/m15呢幾部
想知邊部會比較夾
唔該大家

好呀，我去逐一試試先

paw6000/n6ii 睇需唔需要串流，買完機有剩拎去配耳機

個人感覺要人聲alpha唔係好選擇，sa700 se200 akm都好過alpha，細緻好多
同埋雖然冇聽過m15但印象中fiio人聲都係偏乾，小墨菊同n6ii就睇口味啦
btw點解唔諗金磚黑磚？

唔玩streaming
會唔會直上dx220max好啲？

今日試完alpha聲底我覺得有少少中性得濟

邊部 DAP 嘅3.5會好D

sa700 + solaris 2020
or sony wm1a

try eletech iliad,我試過好正

有個老死都話iliad 正野，去聽聽睇下岩唔岩自己先

請問大家聽過邊隻耳機比較flat同neutral
ara算唔算？

meze rai penta?

新一年想獎勵自己想買第一部player budget5K左右
之後會再整對CM
雜食香港女男流行曲 J/Kpop 外國band都聽
想部player聲底中性啲 唔會太有自己特色 盡可能還原首歌
唔該各位巴打

可以試埋uerr，er4xr/sr

如果唔介意國磚可以試吓new r6

N8

N8真心幾好聽，但佢個ui可能有啲問題，成日都禁唔到

國磚都可以 嚟緊出去試試佢
如果去到budget10K 呢個取向嘅DAP有冇多啲選擇

小弟岩岩買左個Bose Quiet Comfort 然後用電腦既時候 每次同朋友Discord打機 就會靜系聽到Discord聲 聽唔到Game聲 上網睇都唔太搵到 唔知呢度有無師兄試過？想問系電腦setting問題定隻耳機系咁？

小弟無知 sry for 1999

佢將odin既優點放大晒,聲音超通透,音場超闊

但iliad靚仔好多

新手，想問下3.5mm轉type c adapter會唔會影響音質架

thanks

我覺得ara算neutral 但唔算flat

thank you.
咁我搵日出去聽下ara
請問u12t係咪都係neutral 不過好貴

u12t 應該唔算neutral
兩者應該幾大分別一聽就知自己鐘意邊隻多啲
u12t 比較符合大眾口味
但我自己鐘意ara 多啲
btw ara 原裝線好撚垃圾
唔換線嘅ara 其實幾唔討好

咁大鑊 我駁jer咋
有冇啲幼少少嘅線推介
太重搞唔掂

咩牌孑？

好奇問下點解會想ara?
雖然我自己好鐘意ara 但ara 討論度真係相對低
尤其原裝線下我唔覺得有幾多人會買佢

如果你唔打算買dap我其實都唔太建議你玩ara
原因係ara 唔換線唔算"好聽"
(當然你可以自己去試聽左先，個個人口味唔同)
但唔玩dap 我又覺得冇必要玩埋線

如果你唔要重口味其實上面講嘅rai penta 都係一個唔錯選擇
起碼佢原裝線下正常發揮

現在部份公模個款做到好似CM咁款但係點都做唔到德國INEAR咁好戴

以前有隻SD2S除左低頻少D之外都幾正，真係戴得重FIT過CM
不過當時入太多機最後放左

好唔好戴依樣野真係好個人 但我覺得佢有一樣野做得好就係同1個model 有出大細size

唔洗諗，二手黑磚完勝。唔好講咩國磚，一定唔用

第一隻iem係ca
所以特別留意呢個牌子
上網睇review見啲人話ara啲聲幾detail又唔重bass
本身就唔係好中意啲bass重嘅iem 會好快攰同埋頭痛
之後都有望過下64 不過太貴喇
penta望落好似好大粒 唔知佢同solaris20 邊個大粒啲
呢到啲巴絲個個都無限金錢 個個都2萬幾dap 幾萬iem同線
幾千蚊嘅好少人理

[url]呢[/url]

rai penta 望落好似大粒啲但戴落其實舒服好多
ara 戴落好un 耳
舒適程度來講：penta>>>>ara=solaris20

bass來講兩隻都唔重 但ara 做得detail 啲同個泛音做得好啲

但如果你講聽落舒服可以聽好耐都唔攰肯定係penta
ara 空間感好特別而且detail 偏多其實反而唔耐聽
聽個幾鐘就覺得好攰

利申：兩隻都有

咁我去試晒兩隻 thanks 巴打
問多句solaris啲聲聽落點 會唔會好快攰

只試聽過未長戴過
但我覺得應該唔會
調音來講會雜食過penta 同ara
我覺得3隻來講最"好聽"但冇其餘兩隻咁有特色
不過bass 就比ara 同penta 都多

Inear 配戴感真係無得輸
佢有出cm好好奇係咪同聲，同聲就完全無cm嘅必要

Cayin N8

二手k100+empire ears 女武神，7000+11000仲有剩

之前試過女武神 但覺得bass勁得濟 但除咗呢樣之外都好滿意人聲密度好夠 聽到差啲扯旗

吓你J pop個bass 一定要勁，K100性價比高試吓個combination ,如果bass真係嫌太勁可以兩個二手留4000-5000買條銀線

$1000左右有咩推介?

頭POST介紹 IE40pro

我有對EMPIRE EARS未轉玩圈鐵混合前既野
同現在D EMPIRE EARS好似兩個世界咁

更正:
我有對EMPIRE EARS走去玩圈鐵混合之前既野
同現在D EMPIRE EARS好似兩個世界咁

我兩代都有，讚成

試下aaw a3h+ 啱唔啱口味？
或者無了期等下final 新入門

師兄擁有邊對？

iPhone jer 有冇建議？

大家點睇ibasso dx220 max呢部機

Zeus XIV

限量咗咁耐仲有貨
不過啱啱出咗DX300，唔知點樣

中國機得出力大

IV正呀，多些bass, 想知現在夾什麼線?
我的是 xra

只係一條平既日本bispa線
我唔係好捨得洗錢買線

讚成，啱聽就是

原裝果條

如果只係用手機，用4.4轉插會唔會好on9

都幾

似前既EE好D？

mon左post一輪, 點解好似多左咁多人問國磚 果排就一堆人推咩r6, 另外就有啲人唔知道想真心請教定點就咁係度問下邊款邊款國磚"你地覺得點", 其實自己聽過覺得點咪點, 係度問完會改變自己嘅聽感架咩?

bispa made in japan? want to try

要圍爐取暖

佢係日本野
不過我用緊哩條係兩年前E-EARPHONE特別版「彩」橙色OFC銅線，15000YEN有找完全唔入流

坐貨多嘛！
見到有人的r6與家中 router wifi6, login不到，又見到有個別不斷 reboot, 換左2次機，但又冇人講，奇怪

不是用幾貴來衡量，唔通最貴就一定好咩！
有位舊同事有一日同我i講，佢話自己玩膽係香港都數一數二，我好記得佢講， hifi是一門偏門生意，三五成群，左右一句，平一平都可以賣到好貴，佢用街角果D數鮑魚仔，捉棋黨來比喩。
佢話明既就明

用緊ara 唔換線真係出哂事
換左pw 條satan 成件事唔同哂
人聲有 音場又夠闊
如果你買呢個價錢耳機 好快你就會想買埋dap
因為真係唔同世界
再聽埋平衝 你就唔會介意袋重d 出街
最多買個斜咩袋
不過都係建議你自己去試多d 先 試下dap 咩feel 插jer 又咩feel 有個記憶先再考慮都未遲

我唔夠膽講原裝線下嘅ara 係災難式難聽
不過我相信應該幾難有人聽得出佢嘅好同會埋佢單
但換線後嘅反差好大
以campfire 來講最有驚喜

岩岩出r6pro嗰排仲誇張
啲ak sony onkyo唔見哂

有無巴絲用過JVC嘅木製耳機
e.g. Fw7, Fw1500/1800
想知有無邊度可以試

覺得開始有種情況係 係呢度就咁擠得句"邊款邊款大家覺得點", 然後想引起討論或者引戰, 覺得有啲人嘅目的係想達到宣傳果樣野嘅作用, 因為討論又好罵戰都好, 只要吸引到啲潛在客群去試聽嘅話, 即使你我他唔買,廠商同代理都係成功左

2020年連一年幾部機既AK出機坊間都少左討論

信和108號舖應該齊demo
個老細以前有拍片講過堆JVC木動圈

大感謝！
我揾日出去𥄫下先

用緊Solaris SE好清喎,Solaris清過仙女一個grade
但solaris好薄，聽落好空虛咁，但個空虛感係音場大造成
其實有冇啲耳機又清又實又音場大，想升級odin

odin好,但記住換線

新手一問
我之前買咗Momentum Wireless 2
響公園話者馬路邊都會好明顯既停頓
姐係播播下歌會窒吓窒吓

室內完全正常
但戶外既話只係得左耳會出現呢個問題
咁樣係普通既干擾
定係佢個嘢壞咗啊

True Wireless真無線耳機討論(50)

嗰邊有多啲巴打答到你

換咩線好

想換打機用入耳式耳機(需要咪 PS4用)
1000左右 有D咩好推介
本身用緊AKG N30
線D膠又爆開 一邊耳機殼D膠又裂開 所以想換

請教有無人用緊open back有漏聲，然後mic收左啲聲？有無方法解決（除左Push to talk）

依家用緊HD800S + Blue Yeti, 啲fd話聽到佢自己把聲，由我支mic發出黎

支咪校高啲靈敏度

近排好搏未試聽就盲入左對canal works 兩單
結果有啲驚喜估唔到比fitear 更啱自己

上網訂架
水貨嚟

幾錢入手？之前miss左叻高個promo

入手價大約係佢隻1單香港行貨公模正價再加幾舊水
之前果隻U77做PROMOTE好似幾抵、我都MISS左

請問同那隻fitear 比較? 以前見它用電阻調音，幾特別，又是日本造，也留意了一陣子

不要換,買多部

耳機可以買多對 player不了 電子野壞左再換

屌
先買墨菊
再買鈦墨

一對耳機插一部 有咩問題？

見到放緊有lyra ii
有無爸打知道ie500 pro定lyra ii三頻平均？
用ak sr15推

Eura台仔線 有無Ching試左
同code 51/ plussound 果條鍍鈀差幾多

我試完覺得完全係兩部機黎 結果比左錢
你可以去試下對比 先試墨菊再試釱菊

我有335
隻cw-u12aex 唔知點解感覺似溫柔版335

以前我都曾經擁有過sp2k ss 我覺得釱菊係仲好過sp2k

你個fd本身用咩未換釱菊前

耳機推介：
$1000樓下
e2000／e3000
ie40 pro
呢個up唔update？

1000樓下都好似唔多新嘢出，最多都係加埋qoa vesper

btw推ie40pro

但上網睇review話呢款係"監聽耳機"，適唔適合聽人聲歌？

佢哩個系列堅係MON底

btw 我主要聽女聲

係咁嘅話建議你試吓先，因為真係唔重音樂感。唔介意嘅話可以試吓28mart瘦佬隻super one

lyra2濛到爆
ie500平衡好多

iliad /code51

新嗰條台仔 Erua Twaw 有無得諗
唔過一萬心理關口

睇物料就應該ok,可以去一試

一皮野，大把選擇，建議自己帶齊 gear出去試。
錢係自己的，耳聽為實，每人聽感口味不同。
成日都有新野出

跌咗對inept sd4

Inear 先係

我有sd4s隻想放 巴打有冇興趣

多謝你不過唔喇
可能換其他

ibasso DX300，唔知比起Max會差幾遠

新手一問，有冇人玩過acoustune st1000 cm化計劃？近日想整隻cm，聽過隻1695ti感覺不錯（主要鍾意鼓聲，bass既質感，人聲位置）想知st1000 改銀或鉑接線有咩變化？

另外有冇d感覺差唔多既cm可以推介下？一黎st1000巳停，唔知等到幾時，二黎唔鐘意金色（金磚用家，成set都金色太浮誇）射程15000

話說acoustune 日本好似由上年11月開始停收CM ORDER
因為緊急事態重要延長到2月中

好似話物料採購出現問題，短期內唔會搞返，而加想試下有冇更好的

個人感覺twaw好聽過iliad同唔少萬蚊級嘅線,樣又討好,值得試

人地好似叫tawa

親自去試最實際，誇張講，商家要keep住市場，個個月有新嘢出，不斷有人讚。
入左坑，越來越變得心水清。

有資深玩家話，咪來來去去果幾間廠生產線基

鉑金嘅話 我覺得尾音拉長左唔少 延伸度好左
女聲高音尾音好撚爽

而且複雜少少嘅音樂 都可以聽到電結他 bass 鼓聲 分離度
不過再複雜就打哂交咁

利申 1695ti ST1000用家

上年用左一年時間玩左大部分 flagship model（耳機 ,線)....結論係...玩夠就好退了（年尾趁有價有人接已經放哂所有野）....呢個hobby既product 水份好高🤭相比其他嗜好....唔太值得大量投資落去.....

本身有隻分析力不差既耳機，想揾隻取向唔同的玩下，聽落好似唔差

係，期期吹新，次次都話點正，前一陣吹99限量8800，又釱，今期到吹台灣近萬。
小鳳姐好忙，吹呀吹，讓這風吹

其實嗰班廠商成日吹捧話自己研發左好耐好耐....點知隔幾個月又有新野...玩下物料又一隻....跟住kol,代理吹到成班人狗沖完就好快放返出嚟..無限輪迴

玩左幾年，差不多把一班什麼kol, 打手分代理分牌子。
填海华所講，千門百將，各有其職

「正、提、反、脫、風、火、除、謠」

正解。
香港人的錢好易搵，用二三萬開箱揾存在感，個 post都可能維持不到幾耐，結果又吹另一個勁，又幾虛榮，...肥花平小小走，又或者坐艇。
又追，又存在感。

有錢玩車果D既真係咁玩
D新車渣一陣就放
之後又買另一部新車
不斷LOOP

前年年尾已經聽到好多人賣車移民，今年好多人賣樓，甚至有做金融界朋友說，已經有好多錢流入新加坡

條Erua Tawa
有冇聽感分享下

疑似打手狂讚

未得閒出去試

toxic cable phoenix 持有者

兩條都試過 夾奧丁
Tawa無phoenix咁正
我自己聽phoenix有wow嘅感覺 但係tawa就無
Tawa 低托到啲力量感 弱過phoenix
中頻平平 高頻無phoenix咁毒
Phoenix 織線扎實啲 但係tawa 用料感覺良好
不過兩條都無入 個人覺得唔值個價
特別係phoenix 抬咗價之後

Btw tawa實物好金 行街好危險

啱啱加入咗64大家庭
嗰三粒apex真係好難揀

OCAUX仲金色（暖聲底）

有無人玩緊Kinera Freya ，講到好勁咁

幾時訂㗎

冇訂啊
Nio咋

香港係咪唔會有a3000/a4000
唔想再用mmcx

買俾女友用
佢用開手機
求推介 推得郁既耳機佢聽開張敬軒

好耐冇拎出黎 依家有咩新科技
我玩果時係咁吹2.0平衡線
2.0平衡線係咪吹大左 收左皮？
[img]

同問